機票改名

我係CX用正價買左set機票，但係俾左錢先發現自己將姓同名調轉左黎入。有無人試過咁既情況？有無得俾錢改定要買過set

呢D好小事 唔改都上到機

試過去到機場check-in先發覺 佢直接幫我改返

Easy job啦
我護照寫錯都係即場改

改一改本護照咪得,好小事

調轉左OK啦 串岩就得